全民跳閘呀屌你老母

夠膽打差佬
夠膽拆鐵馬
夠膽塞馬路

但唔撚夠膽跳閘

唔洗你打狗
唔洗你上前
唔洗你冒險

你都唔撚做
點贏呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持

計我話拆埋佢個入閘機仲好

推推推

聽日就一齊跳啦！

🤡

唔敢跳嗰啲起碼都要捐入閘，捐都唔敢就唔該唔好幫襯黨鐵啲舖

單機跳咗幾次
未見過有人跟
屌

一係跳
一係捐
一係咪撚坐

堅持！ 我同你一齊

我唔跳閘 不過我會用綠卡

跳閘！

據聞日日都有大量狗看守閘機

推

完全認同
唔洗比面佢
既然佢出賣市民 我地都唔必要顧及佢